韓國生活 (62) 어떻게 이별까지 사랑하겠어

精彩重溫

今次title首歌
악동뮤직션- 어떻게 이별까지 사랑하겠어

LM

Lm先驚留唔切

咦 咁快又爆嘅

#3

LM睇某人悶先上水覆msg

去邊

Sai ying pun

hi快樂哥哥

Hi老公豬豬

嘩你好耐冇去
想食個邊啲芋圓

🙄🙄🙄

點啊糊B

就係食個間

noted emoji function turned on

一姐去過個間？

。。。

係 好耐冇食過

屌 好想食外賣過嚟

CLS

會啦應該

屌我想面授

sem2再算啦

灰色

黑白灰藍

中山⋯⋯

超7

頂

啡啡哋

等我扣下題先

夠唔夠飽

就算有workout
都好少郁動
分分鐘六七點都仲未落格
所以夠飽㗎啦

屌仆街好撚7

我哋知㗎喇

Well said

Absolutely

今晚早啲瞓啦，儍豬

推左8頁

影到好有feel wo

好韓國스타일

芋圓相呢

ITZY LIA受爭議的髮型

@單眼B

啲字真係幾靚

幾型

好靚呀

多謝milk milk

咁靚既！

Thanks you!

多謝哈絲～

咁安德尊的小櫻花

想嘔

上水

行左銅鑼灣donki真係正好多

例如？

推

屌你老母食屎收皮奶M西

鄭秀文- 如果我們不再見
莫文蔚- 忽然之間

上水

忍？

咗

是晚 大家食飯

搞到我好肚餓⋯⋯

那個

豬手/脾

點解仲未食呀？

係，快啲再去食過啦你

其實過去個邊唔耐 但硬係覺得好遠咁

好豐富

是靚晚（？）
三樣嘢一啲都唔襯

個杯見親好想笑

好高級嘅橙汁

呢個故事教訓我
Long stay一段時間一定要帶私家杯

係

呢兜野咩名堂？

牛肉海帶湯+福字米粉

福米

見唔見到櫻花？

上網쿠팡買

慘慘 唔怪得之身材咁fit

咁啱嘅？我都唔食

炸醬麵？

今晚食蛋

雪菜肉絲米d朋友

冇本地銀行卡

唔係牛肉海帶湯+福字米

咁少

呀係喎

減肥

星期4？

我帶狗睇醫生

!!!

等我搬咗先買我d行李好多

上面嗰pat海帶令你誤會

Miss u

skype us

:(((

好靚，不過諗起米古月

豬排？

韓國生活左幾耐到？
係咪日日飲啤酒

5年了

我唔飲酒超級間唔中

日日食熱氣野
唔熱氣咩

有冇人想睇麗水遊記
여수밤바다~~

咁去到個邊生活唔係日日都食炸雞架嘛
仲有好多野食

好靚呀！

想

今晚竟然未爆po

台柱s唔喺度

但係樂爺同埋奶奶好似傾得幾開心

冇糊係到係難啲
加埋單眼又未上水

好似再前多n頁都係
冇追post了

係囉

我見佢地互丁緊手字

因為冇人發癲？

懶 睇睇下相熄左電腦

太777

屌-_-你一貫作風

可恥

唔好咁了解我

阿糊喺遊記最後Enclose with 隻歌可以不

lm

邊隻

諗起上次叫你覆個巴打問題
最後提咗成日 你臨尾覆
：我懶得打
低質樓主

梗係 여수 밤바다 呢隻主題曲喇 一路聽住一路睇應該會好有feel

個巴打無再黎了

就係咁諗！！

俾我都唔嚟啦 仆街樓主

趕客糊

!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

唔再問了

咁啱個時比bam

禁止迫害天蠍座

新人

新仔

呢樣野食真係我最愛！！！！
辣炒章魚＋五花腩

好辣 但真係可以一試！好過癮 有一間係回基
佢會比咖哩粉你點 好特別！！！
出面好多都只係比沙律醬

章魚正

見到都想食我好食得辣

你要同我去了！！！！！我都好中意辣 所以成日食呢個！勁正呀

食得辣既朋友唔多

你都中意？下次同你食呢個

好鍾意食八爪魚章魚魷魚個啲嘢
嚴格嚟講我係冇嘢唔鍾意食

쭈꾸미, 낙지, 문어, 오징어 都好想食 （雖則啱啱食完飯冇幾耐）

係。。但我唔係食2小架

但好辣wo u ok?

食辣

係！！！其實係海鮮我就好中意

我正常啦

瘋狂飲水is fine
我鍾意虐待自己

解辣飲牛奶
認真

我媽話飲熱水話係泰國人教
雖然飲落去個下好難頂 但好快解辣

好勁！

牛奶應該凍熱都解到 下次試吓

真係有用

平時係首爾 一好天就會出去睇下有咩展覽睇(전시회)
韓國人會叫做文化生活문화생활

之前好似講過 佢地韓國 每個月最後一個星期3 都係文化生活日
所以博物館FREE！ 電影裏%OFF！好多展覽都係優惠
係韓國生活既人唔好錯過～～

正題 咁好天緊係出去玩啦
呢個時候6月幾 天氣好 仲涼涼地真係好舒服！！好掛住呢D天氣
呢度係부암동平時遊客好少嚟（自由行）但個度有間DUTY FREE
好多跟團會去～～ 但呢度好多正餐廳 同CAFE！

話說呢個係咩展覽我都唔係好記得 但佢係講咖啡歷史既展覽
影下相咁

好癲。。。但會食唔到個食物既味

IU個段

I AM THE BEST

BB

有冇重點

睇呢句我個腦即刻彈咗首歌出嚟

圖片模式啊手寫信

電影裏%OFF 點解⋯⋯

50% OFF。。。。

第一日上嚟咩 呢度講野從來都冇重點

四川人？

出啦

點呀⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

咳咳(冇武肺）
我係到講多次
本人博多櫻花美炮王
花名係
香港李智恩！

啊有呢個
ITZY LIA受爭議的髮型

用緊電腦打字 佢出左D聯想字比我。。。
好耐冇用過電腦

唔食得都照食呀

我都好想食。。。。。。

。。。。。。。。。

要唔要聽我唱三段高音

你係香港拓也哥

D人係咁講 但我唔覺

想試下？

食都唔食你

其實咁樣都幾傷

壓我

唔介意

好想正皮 但P牌 still

正解

我幫你

唔小心負咗sor

多謝靚靚櫻

你睇埋下一個cm

壞過凱婷

得罪髮型師

玩野？

感謝文

係
你以前成日都負皮我（not記仇）

病情嚴重

!!!!!!!!!!!!!!!

Hug hug

韓國生活 (63) 가끔 보고 싶어질때가 있죠

韓國post 都好有愛

1001